其實質素高嗰球舉高隻手係想指啲咩？

型撚到

指住十二碼點

叫人防守果d

舉到咁能高

山頂既朋友

同奇異博士一樣

文尼望撚住佢隻手黎射

叫人 射佢隻手

咩1400萬分之1

Yo!

指十二碼點
叫球證吹定十二碼

傻鳩